其實消防上黎滅火要take risk

希望大家可以諗諗呢個問題 有時見到消防去滅火都有啲擔心 尤其係會爆炸嗰啲